覺唔覺得香港足球要搞賭波先有得提升

無錢 連轉播都無人造
有得賭 個個星期六日 大撚把人睇 大把人賭
咁先有錢投資

成日話賭波搞到打假波
現在一個足球員搵七千月薪 真係好悲哀

你覺得政府想搞起足球咩 咁易凝聚本土意識

點賭都冇用 都係大把人唔睇 然後笑屎波

轉播都無 點會有人睇

馬會有收入
球員有錢收
大眾有娛樂

三贏

其實搞賭波好過搞賭馬
起碼推廣下運動

岸鳩。

其實呢三樣都係有關係
如果啲球員人工高啲 自然就踢得好啲
>踢好咗 市民自然就會投入啲 多好多人睇
>狗會睇到多人睇香港波 就會開盤畀市民買
但係依家個問題係啲球會又唔肯出多啲錢或者搵sponsor 政府又唔幫手推動
踢條撚咩

睇返點解中超搞來搞去都咁鳩
因為大陸無得賭
玩金主足球 老闆足球 擦鞋文化

賭波 正正係由大眾做老闆
球員唔洗同霍震霆打工
而係自己搵到錢
而大眾又樂意養活他們

回唔到本 邊會有人贊助

如果球員既待遇係騎師咁好
香港入撚左世界盃啦

講到尾其實都係驚打假波啫 先死都唔開

我覺得係啲婦嬬成日話賭本地波害年青球員打假毀前途

其實有乜悲哀過七千蚊一個月

李威廉都打假波
點解
因為窮

搞鬼搞馬
最重要的球場 訓練設施都唔夠

有錢 先有得起

我都開過post討論過呢個問題
賭本地波仲可以令ICAC年度業績更加出色，足以補返唔拉CY個5000萬

首先假波問題會嚴重 無人會同你講佢Ｅ期賺夠 錢係永遠賺唔夠
到你人工去到正常水準 有人開更高價 個球員一樣會接
比廿皮你 打１場假 你人工３皮左近 你打唔打

足球連香港的精英運動項目都唔係

政府係唔會推，一來本身運動香港政府都係愛理不理。
其次足球係必定渉及到本土意識，就更加無可能會挪屎上身。
睇中港大戰個場波都知 對港府來講香港足球好左會煩到仆街。
就算港府肯做，上面支共見到本土意識提高都一定會打壓。

規定要直播好過啦
無人睇點會有進步空間

其實一直都有直播
首先係now 之後係atv

從何見得球員同霍震霆打工?

有呀 youtube任睇

香港得一班垃圾mk踢波

咁你要諗到有得賭就有假波咁英超又假西甲又假喇
有咩好講

賽馬唔係運動？
皇室都玩

根本講左好耐 攞大家係狗會輸左既錢推動足球係最好

中超鳩咁港超叫咩

agree

講緊係正常人工之下
就算有賭 香港球員都唔會人工同外國有得比

外國聯賽咁柒多人天價人工 收賣難好多
基本上退役個下D錢都夠佢同屋企人過下半
世 出路又唔係少

人地重要係世界關注 比人發現左係無得返身（人生上面）
打假波個吸引相對底好多 個風險又大

師兄短短地一段野都可以有咁多錯字

一早講左香港足球要開賭
係有D傻仔反對
仲問開賭對香港足球有咩幫助
真係痴線

成日都話假波問題
依家咪一樣假波

無得賭 有撚人睇咩
日本J2香港都大把人睇
原因係咩呀

關狗會撚事，狗會一早研究過
但過唔會垃圾會先開唔到
早幾年南華幾威 咪又係冇用
做下fact check先9up啦你

其實真係打假波有咩問題
莊家唔驚假波 最驚收唔到風

講得好
澳假d中岸水手咁屎波都大把人睇啦

本地開唔開港超嚟賭都會有假波
其他地方莊家有得賭港超

因為佢唔撚做fact check
自己諗就覺得係=9up
狗會講明如果真係開 每場波都會做好多監管 監察
會mon住所有相關人士 同埋有奇怪注碼佢第一個知啦講真
狗會一早講話歡迎開港超
係垃圾會唔撚比咋

問題係政府唔肯推動
要錢唔一定要靠賭波合法
剩係政府帶頭用稅鼓勵企業贊助球隊已經爭好遠
但政府點會想香港咁多人踢波？
個個踢波邊個做奴隸？

香港攪足球實有得攪
打低中日韓就冇咩可能
但要好過東南亞唔係問題
係政府唔想

收入好左 就會少打假波啦
犯罪都要諗成本

呢排啲人成日講冰島，人地除咗職業果班仲有幾個半職業/業餘(好似係)，人地仲繼續踢係因為本身份職業都夠養家夠有個地方安居

香港果班唔踢波果陣走去做返工一係被老闆渣乾渣淨無體力踢波，一係就揾埋唔夠食，仲想話請假踢比賽返嚟再開工？發夢啦

莊家驚假波驚過連登仔啦 有馬會賭既假味先冇咁多
唔明連登仔驚咩假波

算啦 社會上好多好似呢D連登仔咁諗
先開唔成
講真 一日香港足球無得賭
都唔會有得發展

開賭
無記錯建制支持 泛民普遍反對
原因：啲細路仔會賭錢 唔得架

中超有得賭喎清

唔洗再用假波呢個point 去反駁
1. 多人賭 莊家自然去監察 佢仲驚過你
好多莊家會用betrader 去mon投注額

2. 多人賭自然多人關注 一唔尋常就軒然大波 上報一定基本

3. 既然球隊變左一門生意 自然有財團入股 踢唔出水準/假波 自然有人收拾

又有得嘈

有得賭就自然有人睇啦 有人睇就自然球員有收入啦
六合彩夠on99啦睇d波碌黎碌去 咪又係大把人睇 因為有得賭呀

坊間道德撚太多
成日話開賭香港波會有球員踢假
我屌你啦 而家咪一樣有假

得文匯link 建制同政府好明顯係支持
但泛民班左膠又會搵野黎講

係嘅話一早通過咗啦

其實講就咁講 家下垃圾會建制派咁多人 要過實過到 但都係表態only冇做野 可能其實佢地都唔想過啦

中超點會冇得賭呀

如果泛民再係咁柒 真係支持建制狗好過

sor我自膠
你講得好啱
希望泛民醒水d
當年其實余若薇 5oi2嗰班高質仲做緊嗰陣
已經係支持賭波合法化
所以如果新呢班咁左膠 冇嘢好講

//被問及賭本地波合法化，民建聯立法會議員鄭泳舜反對，認為此舉將鼓勵更多人投注。而青年民建聯主席顏汶羽重申，現時香港打假波案件時有發生，「應該將錢（投注收益）投入港超，依家都可以，唔應該同賭本地波掛鉤。」//

上個禮拜先講過話唔好

霍英東當年養住隊咩波？

比錢果班商人梗係想合法化
民建聯果班多中產嘈

呢家果班朱西迪算數啦。
話咩驚班泛民比人逐個擊破
話777做好晒政策引佢地投贊成
777做又屌佢 唔做又屌佢
成班都唔係為香港好

股票夠有內幕啦
炒孖展夠會家破人亡啦
佢地唔搞反股票市場？

gchi

屌 究竟點㗎

入得馬場果班建制贊成
無錢入馬場果班反對

咁而家有無?

精工年代馬會足智彩都冇，香港打到出國添
根本問題就唔係開唔開賭，成個社會風氣就係返工不了

冰島都唔係呢兩年開左賭先踢得出色

不過規定咗唔可以擺落職業足球
只可以擺草根 青訓 擺落場地設施就一定要公共

呢個post係咪返咗去十年前
又話冇直播
又話中超鳩
又話幾千蚊人工

關咩事 民賤聯今年仲想提高合法賭博年齡至21歲
佢地要塑造健康形象進佔道德高地 穩住啲師奶票

有得賭連澳職俄超智利波都有人去睇
開合法賭香港波就自然多D人留意
多人留意先有多D贊助收益
有錢成個行業先可以發展起黎

問題就係唔想推廣運動

支持本地波開賭

有錢先可以搞體育

無計

驚賭波既根本都多餘
依家馬會唔開 出面都一樣有外圍可以賄賂球員
如果開左賭 都至少有馬會監管先啦
仲有開左賭又有助資金流入球壇 有錢自然有進步啦 係唔明點解死都唔肯開賭 起碼肥水不流人田 幫助到球壇同相關職位人工有升幅先啦 d年輕人又多個出路

小明

愉園東昇呀嘛